31國家零號病人證實從中國輸入，應工聯會麥美娟要求，請31國國家與國民，發起向中國索償

追究到底

支持麥美娟追究中國責任

和議

支持